召喚用緊FXA5同FXA7嘅巴打

網上面講依兩隻嘅review唔多
你哋覺得好唔好聲
同埋易唔易推
我主要聽人聲諗緊依兩隻分別大唔大
Thanks

fxa7 好難推

fender a9或以上先叫OK

兩雙都係垃圾 試下campfire 啦ching

幫推

1. 佢個MMCX好易接觸不良
2. 一定要換走原裝線

原裝線就真係一定要換 如果唔係會搞壞個頭

人聲 會唔會 oriolus 好啲?
我自己用緊a7 聽落音樂聲突出啲
我都想換隻靚人聲
Ps. 留名學野

用v20聽都算係咁
真心聽rock metal一港
人聲就一般

我試過一次接觸不良之後都冇事
用左半年

人聲既話
Fxa7 唔使諗啦
Fxa5就可以考慮
巴打幾多budget

campfire係咪聽女聲好

campfire 都係垃圾

campfire 近呢兩三件先做耳機，最開頭個啲咩dorado 呀我個fd買完唔夠一個即壞，識整耳機啲心都知佢mmcx母頭設計有問題
唔係嘅話舊個批都唔會開始停產，以加仲要轉咗新嘅design
係香港人易受ECT嘅promote影響，先咁多傻仔鍾意用

人聲用N40算啦
A7好撚唔平衡聽rock就正

用緊黑黃雀 女聲係幾正 不過耳機插2pin個位柒柒地

用緊Fxa7 配DPx1a

人聲凹啲，但又唔算難推

利申：打手

之前聽人講A5人聲好清
但易壞真係

人聲清用shure315
冇bass但人聲堅正
5年前聽雨下一整晚live
到依家果隻清既感覺都好強烈

睇嚟ching 要帶助聽器

我曾經都覺得SE315係好清人聲
但自從用左AD2000X, FXA9之後
Se315嗰種叫濛

FxA5條原裝線都換左次，而家又大細聲，好辛苦。平日客服又得1-5，返工又冇時間去 半年都冇。有冇巴打知邊間換線好，唔想請假去